聽日警察分辨唔到罷工嘅人及準時返工嘅人

CHINA
- Completely withdraw extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labelling
- Authentic universal suffrage

C.H.I.N.A.
Five demands Not one less

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母 真正攬炒
阻鳩交通變相全民罷工 每一個人都要出黎

7AM｛黎明行動｝推到聽朝

-
雙十一，周圍塞，阻塞交通變相全民罷工 悼念完一定要有行動，手足既血不可白流

「黎明行動」低風險新職業 - 扮工師

【召集和理非】聽朝7點唔知點做好？入嚟睇下有咩最簡單嘅嘢可以做！

提提大家火警鐘響起要停低手上工作 無論你番緊工定打緊機 要帶逃生三寶用毛巾掩口鼻再立即去戶外安全既地方

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母
阻9交通變相全民罷工 每一個人都要出泥

7AM｛黎明行動｝推到聽朝

雙十一，周圍塞，阻塞交通變相全民罷工 悼念完一定要有行動，手足既血不可白流

「黎明行動」低風險新職業 - 扮工師

【召集和理非】聽朝7點唔知點做好？入嚟睇下有咩最簡單嘅嘢可以做！

聽日可能出現嘅情況

驅逐共黨 光復香港

裇衫西褲,
聽日準備見新工,
希望唔好遲到

Totally agree

請文宣宣傳：聽日返工好危險，請大家安坐家中

以後就無人返工

搭巴士有落千其要記得撳鐘
唔撳鐘巴士司機係唔會埋站㗎

另外駕駛人士請注意

推

認同三罷唔洗black bloc
無咁易拉

冇錯

Agree

明天見

上班服

Push

全民準時返工

新black boc：老西

剷除共黨 光復香港🇭🇰

【預言】聽日會發生咩事

其實全球大多數抗爭都係由罷工罷學開始，因為呢個係釋放社會抗爭人力資源既第一步，但香港偏偏無左呢個重要既抗爭基石...

引狗無差別襲擊準時返工打工仔，就可以達成

呢個提議唔錯, 起碼轉左PLAN

推, 只適用於三罷

網傳解放軍清算前線?
客觀分析，其實未必冇可能
一石二鳥，一可以化解民怨，二可建立一個訊息比大家知，就係只係一直都只係前線胡作非為冇聽上頭指示，不失為中國為得香港民心之方法

至於解放軍點清算，可能有2個方法:
1. 混入前線，係執行職務時搜集證據，交由獨立委員會清算
2. 係前線下班後武力拘捕

林鄭你諗諗佢

西裝

其實都係，大隱隱於市

我返工既都十分支持, 因為我罷撚左工

全民早起，繼續三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

黑警死全家
黑警死全家
黑警死全家
黑警死全家
黑警死全家
黑警死全家
黑警死全家
黑警死全家
黑警死全家
黑警死全家
黑警死全家
黑警死全家

環保？

講過好多次，運動發展到依家已經唔再需要 black bloc

差佬話自己夠專職分到示威者同行人，到時睇佢地點無差別打人

班差佬根本心術不正、走火入魔，覺得自己打錯人都係啱，係necessary evils